.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH NAKEDCONKY 1 "October 22, 2020"
.SH NAME
nakedconky \- lanceur de conky
.SH SYNOPSIS
.B nakedconky $DIR
.SH DESCRIPTION
nakedconky liste les fichiers de configuration "*conkyrc" dans le dossier
.B $HOME/.conky
par défaut ou dans $DIR si passé en argument, et vous propose de les lancer
grâce à rofi(1).
.PP
si le dossier $HOME/.conky n'existe pas au premier lancement, il sera créé
et quelques conkys intégrés y seront placés.
.SH UTILISATION
Lancez simplement
.B nakedconky
.SH VOIR AUSSI
conky(1), rofi(1)
